\begin{aufgabe}{Vordere Teillisten berechnen}\label{take}
Schreibe eine Prozedur \schemeinline{take}, die eine Liste~\schemeinline{lst}
und eine natürliche Zahl~\schemeinline{n} als Argumente nimmt und eine neue
Liste zurückgibt, die aus den ersten~\schemeinline{n} Elementen
von~\schemeinline{lst} besteht:

\begin{schemecode}
(take (list 19 58 29 88 44 22 11 34) 3)
; soll evaluieren zu: (19 58 29)
\end{schemecode}

Entscheide selbst, was passieren soll, wenn~\schemeinline{lst} weniger
als~\schemeinline{n} Elemente enthält.
\end{aufgabe}
